## Задание

Сверстать [макет](https://www.figma.com/file/l1FhwwstXOojKghN3QyU0c/Simple-photo). 

Сделать верстку максимально близкой к макету. По возможности повторить расположение элементов, отступы, размер шрифта, цвета. 
Картинку можно заменить на свою. Текст для абзацев тоже можно взять любой.

Старайтесь максимально использовать селекторы по классам, и стараться правильно называть классы. 
Некоторые рекомендации можно найти [тут](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/other/css_structure.html).

Для выполнения этого задания Вам, скорее всего, придется немного поискать в Google нужный материал, и самостоятельно
 разобраться с некоторыми моментами. Не бойтесь, если что-то не получается, обращайтесь к ментору с любыми техническими 
 вопросами при возникновении сложностей.

#### Технические требования к верстке

- Навигационное меню должно быть оформлено в виде списка со ссылками
- Структура должна быть оформлена с использованием семантических тегов header, main, footer
- Текст на странице должен быть оформлен в виде двух параграфов
- Заголовок на странице должен быть оформлен с помощью тега h2
- Пункт меню "Home" должен вести на сайт https://dan-it.com.ua/uk/ и открывать ссылку в новом окне

#### Примечание
- Верстка должна быть выполнена без использования CSS библиотек типа Bootstrap или Materialize.

#### Полезные ссылки

[Основы CSS](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson2_extract_emmet_css/what-is-css.html)
